你地還拖好唔好呀？ 還拖好唔好呀？ 好唔好呀？

每一次 我地人數都比起班狗多好多
但係每一次 我地都出去比人行刑
班狗既武力一次比一次都要強
我地可以頂多幾多次？
唔好再相信班狗會跟條例做野啦好嗎？
唔好再明明咁企係度做靶啦好嗎？
唔好成日諗好多好多好好既戰術然後唔用啦好嗎？
唔好老豆搵完仔然後咩都唔做啦好嗎？
唔好明知我地核彈都唔割都唔還拖啦好嗎？
究竟你地仲係度怕咩呀？
民意？唔小心打親啲狗？唔夠打？
要撐既就撐左，唔撐既就唔會撐，同溫層太耐啦。
你仲擔心啲狗安唔安全，佢有冇擔心過你安唔安全呀？
一個唔夠咪搵多幾個手足囉。
我怕我地比人就咁白白打死晒呀。
你地還拖啦，求下你地還拖啦。
我真係求下你地還拖啦。

你地還拖啦

還拖啦

求下你地

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

你地把遮 爬山杖 唔係裝飾黎架

每次睇到你地比人打都好嬲
都好想你地打返去

求下你地 還拖

千其唔好學！薯仔炮好危險

好 好 好 好 好
屌佢老母 就同佢真焦土

致所有比狗打而想反抗嘅前線

借位一用

明明係一場抗爭運動 點解唔反抗？

求下各位手足 要傷 都要兩邊一齊傷

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

我求下你地 還拖

還拖 求下你

唔好再有底線啦 好撚辛苦啊

唔好要講要有底線啦 還拖呀

麻包袋又好 棍打又好 還拖呀求下你地

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel: